[GG]今日科中文閱讀炒左。。。

屌你文言文出不真空論點會有人識

retake啦

真

你考左幾多年dse?

on9當有趣

輕鬆喎

潛龍英文2

最後個題問空點解等於不真空我r能哂頭

今日考數喎ching...

屌啊

你咁都唔中肺炎

潛龍食撚屎啦

我認真

小妹好驚炒英文。。。